白票焦土撚突然出哂黎!!!!!!

大家可以趁機將呢d鬼捉哂佢

真係唔投嘅無人逼佢投，上嚟係咁叫人唔好投嘅，心知肚明。

先投泛民踢走建制係必要講比全世界聽我哋嘅訴求，如果比班保皇狗贏咗仲要比佢哋好𨶙串咁耀武揚威。
你哋吞唔吞到依啖氣先，講乜唔投票 / 投白票 / 射落海通通合力𨳒𨳊佢兼拉。
今日好帶走老人院嘅家屬做日孝順仔女

push